一鍵打包問題

大佬呀
幫幫手整整佢
有d丁圖post諗住好開心可以一個制save哂
但去返相簿到得幾張download到